Tutorial
========

Tutorial para empezar a traballar con algún tipo de programa de documentación.

Primeiros pasos
---------------

* Descargar a imaxe desde un repositorio de confianza
* Descomprimir no directorio persoal do usuario
   * Copiar o ficheiro `Makefile`.

